[制裁港共] 英女皇演說冇講，但英國外相：脫歐後推馬格尼茨法案

路透社 - 英國將在脫歐後推動法案，凍結資產以制裁侵害人權者。

(Reuters) - Britain will introduce laws after it leaves the European Union to freeze assets of those deemed responsible for human rights abuses, foreign minister Dominic Raab said on Sunday.

The United States passed a law known as the Magnitsky Act in 2012 under which it has imposed visa bans and asset freezes on Russian officials linked to the death of Sergei Magnitsky, a Russian lawyer arrested in 2008 after alleging that Russian officials were involved in large-scale tax fraud.

Magnitsky died in a Moscow prison in 2009 after complaining of mistreatment.

"We will bring into force a UK Magnitsky law, to place visa bans and asset freezes on those individuals deemed responsible for serious human rights abuses, including torture,” Raab told the party's annual conference in Manchester.

In 2018, the British parliament passed a so-called 'Magnitsky amendment' to the Sanctions and Anti-Money Laundering Act to give the government the power to impose sanctions on people who commit gross human rights violations.

Raab did not give any further details of the government's plans would differ from these existing powers.

(Reporting by William James and Kylie MacLellan, editing by Elizabeth Piper)

push

期待中

脫歐後⋯
此pi 已完

推

英國佬係威返次先好

可唔可以唔要脫歐後3隻字

藍乜乜條友唔多信得過

係就快啦

英國港人一齊遊行拉

好似講左？

冇乜邊個會完全信得過
始終人地為自己利益諗係好合理

首先你要脫到歐

脫歐後.....
天荒地老

Gogogo